賣物 55"OLED TV

公司獎品 全新 但無保養 無代理贈品

$13000

1000 頂爛市

Oled

無保養
$1001幫你收咗佢啦

無計 市價6折

無保認真8000
Tg sugarbb